[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(307)

唉屌

vardy

有冇人私交過悶悶？

我搵唔到佢⋯⋯⋯⋯

我好撚驚呀

我覺得自己好廢呀

點解